[無知一問] 其實空姐同喺船入面送餐嘅人有咩分別?

大家又咪送餐同執頭執尾
點解空姐會覺得自己高級啲?

做空姐同做船姐既信貸評級已經好唔同

精通外語

就係唔明